點解身邊既女仔都係溝唔到?個個都係同你做朋友算

身為一個男人 ， 當然想有個伴，中學開始已經想有個女朋友， 但識親個個女仔fds 都同你 稱兄道弟， 或者叫我做呀哥… 真係好唔明， 點解我一定要做呀哥， 咁樣同叫你係好人真係無咩分別，
e家有個女仔都有左男朋友， 有時重會同佢條仔一起出街食飯。 心裡真係有時會好唔舒服，明明係自己識先，比個男仔重熟過個女仔，但係個女仔點都唔會同你一齊 。
另外有個女仔就算無男朋友，我有暗示過中意佢，但都係當我玩玩下 。
真心， 睇黎我係 天煞 孤星 。 朋友，我當你一世朋友。

er...我諗..你應該真係一個好人

多謝你…

同樓主一樣././/

你前世做大王太多女
今世加大了你的難度

抵撚柒死 見到你仆街我就開心

give me five

成日仆街 勁慘 可憐下

地獄級

冇人會可憐你條loser

loser cap char me

你有冇表白？唔係豬頭毒L溝女無難度

太悶 死症

樣子問題？

其實未真正試過 都係暗示 ， 例如 話如果你係我女朋友就點點點點點 咁就好囉 ， 之後佢就笑 …

可能係

正常啦～ 一定唔係柒

咁就仆街啦下次直接啲 怕西咩

咁應該係你同佢相處個陣 比唔到feel人

有啲嘢自己心知肚明啦，做人有啲自知自明好

利申：我同樓主你一樣，I know that feel bro

唔識拉近距離？eg講掛住佢，想見佢，見到佢就唔知點解覺得好開心嗰啲

係佢地感受唔到 ? 我有時都會送野比佢 但佢好似都係多謝 之後都係同平時一樣 閨蜜既相處方式 。 太難了~

咁係你唔夠薑姐
利申次次溝女未一齊都夠膽錫落去 冇一次失手

真係唔識溝女
hey bro

唔係可能，9成係

你既細妹
唔會一齊幫你手搵阿嫂嗎

講e d 個女仔會唔會唔中意 ?

你系咪鐘意佢就要蝦佢個種on9性格？
中學有啲男仔系呢種人 對住呢啲人真系鐘意吾落
又或者太熟 個陣冇表白其實就吾會再有機會

好多女鍾意同我傾計
但冇女同我拍拖

利申 :本身怕羞仔 但係可以同到人傾計 我都想好似你咁放擔錫落去

你自己留意吓 好易溝到女啲男仔咩性格？陽光 主動 風趣幽默 正常樣唔駛靚仔 大膽啲啦 怕醜一世睇av打j

男人不壞 女人不愛
你太好人喇
冇果種佢地覺得有啲挑戰性又好玩既感覺
亦激發唔起佢地俘虜你心既好勝心

乜撚野閨蜜...

e個會 衍生 第二個問題 就係唔知點解啲女仔朋友嘅朋友都係有仔 同埋有時我會叫佢介紹 ， 佢死到唔介紹 ， 佢就話怕 尷尬 ，同 覺得佢會搶走咗佢嘅地位。

你要製造個合適嘅氣氛
之後你仲要sense到條女都有feel
如果曖昧到嘅話又搵到機會錫埋其實已經好大機會得
當然如果連曖昧呢一關都做唔到嘅話咁就真係唔OK
真心唔好太好人 如果唔係好容易入friendzone

我有時會講 on9野 但有時都會 氹下佢 關心下佢 。 但都唔得

係囉 就係咁 我真係好唔明

唔建議未溝到前講呢啲

好撚creepy

close friend 咁佢地會叫我做閨蜜 好撚on9 … 當我女仔咁

好似畀你睇穿咗咁

努力努力

係咪有人鐘意你而你不知？

另一個情況就係妳太多女仔 fd, 佢吔唔敢出手

有個女仔firend 話過我個問題係太好人 對個個女仔都咁好 ， 所以比唔到feel 比d女仔…

我都有咁既諗法

好姊妹

咁又唔一定嘅，可能你需要對你嘅目標特別啲。

間接啲比較好